有無人睇左黑色綠葉草動畫

男主個配音煩撚到仆街
未聽快D走去聽

想知綠頁有咩反應

好撚嘈 屌

屌佢把聲勁似摩打聲

AHHHHHHHHHHHHH~

唔煩

哇 聽到都唔想睇

講起呢套野就唸起綠葉

啲震音聽到打曬冷震

好彩我只要追開漫畫就唔睇動畫

句句都嗌真係好撚煩
跟住再諗起6頁

套野同佢個人都一樣咁煩
物以類聚

漫畫黨表示都係睇返漫畫啦

一見到套野就諗起綠葉都覺得煩
更加唔好講睇埋

唔係垃圾

我都係因應果條on9 唔睇

一套神作俾佢搞到

綠葉唔係過左去百度煩鳩D大陸仔咩

仆街 笑撚死我 嘈到拆天

亞斯塔定路飛嘈d

聽到男主把聲
綠葉訓係棺材都彈起身

唔係垃圾啞啞啞啞啞啞啞啞啞啞啞啞啞啞~

真係好撚垃圾

請你更正

真係好撚嘈好撚煩，恕我冇辨法聽哂成條片 本身都想睇但而家不了

佢設定就係嘈,尤諾都話佢嘈

本身見到套野左抄右抄已經唔想睇
加上殘體漢化
再加上高登個時綠草煩撚到西咁
搞到更加唔想睇

大把角色都成日叫同嘈
但綠葉草個配音直頭係又煩又垃圾

YES 真係唔明點解而套野係JUMP到生存到咁耐

將其他野既成功公式照板煮碗搬哂入黎

綠葉有咩表示

綠葉草
笑死

樓主你開post前有冇問過綠葉？

反而因為綠葉宣傳先睇

其實唔關個配音員事
本身個角色都真係咁撚煩膠
下下都剩係識大叫唔好放棄仲未輸跟住就鎖血不死新技復活
邊個配都係咁煩膠

佢D尾音成部跑車咁WOR

屌你老母

條友改左名叫灰葉

屌 笑左 點解要咁做

聽到好頭痛

呢套野男主煩啲定綠葉煩啲

唔覺，請你更正

樓上你講左失實既言論

為左呢套野過去高登望下